又話唔好沉船，但你又專登拉我落水

講好唔沉
我原本都無咁投入
但你又話鍾意我
又做咁多嘢對我咁好
點解搞到我沉船，然後又要推開我？

巴打唔好諗咁多
放手輕鬆嘅係自己
冇左就係冇左
搵過個啦

我係絲，佢係仔
大家一開始想唔拍拖但曖昧
但有種感覺係佢專登令我沉再推開我

都幾慘
共勉之